de economische activiteit van deze tovenaar op aarde die hoofdzakelijk moet worden gesproken, bezongen, butted op, danste aan, en flitste op met vuren van verschillende kleuren, hij had veel tijd in zijn handen.
